收工先去到機場，有無手足等埋?

對唔住，我返緊即pay工，無糧出無飯開.

唔緊要 大家明白

我會留到尾班車先走

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

多謝你

我收工即去